段回憶日日自動loop

幾時先完
每日都loop同一段，仍然開心
呢段算係無聊人生中算為開心既回憶